好慘 90後既原罪洗極都洗唔甩

今日準時返工8:47分

咬多個個腸仔包就被人炒左啦

仲叫我唔好拎通知金

唔係就唱衰我

甘梨系底撚死

咁拎唔拎

巴打做邊行

開名啦屌

咁似今朝篇嘢

細聲d

ok

哦你就係個ive仔， 我同事話炒你等你返家慢慢隊早餐

最多你食m記
我食麥皮啦

我就撐你啦 吊你老母 班死廢老